［有片］E-kids在日本獻唱終止戀愛！！！

我收貨 但我知演唱會一定會再進步的
演唱會聽朝九點優先發售喇，到時諗住扮肚屙去廁所買飛

永遠支持E-kids！！！

出糧比danser先啦

有證有據你咪send去蘋果囉，無就咪老屈啦！

又幾好聽

老實講初頭都擔心，但睇完之後鬆咗口氣，呢個表演唔係完美但絕對唔失禮，睇到佢地嘅進步

點解佢地永遠都三個一齊唱 冇solo?

條片剩係放佢地合唱部份出嚟，我都想聽哂全首

Neway 幾時有新歌唱

我都想知，好多舊歌都無得唱,開始戀愛都無

e-kids個e字代表咩呀？

應該是代表StarEast咁解

終止戀愛

wa diu....即刻柒哂

睇咗一半唔敢再睇落去

屌你老味
我咪就係個Dancer囉
洗唔撚洗屈佢呀 好撚得閒呀
成三十歲人 果二千蚊都走數

走你數你咪報警囉，喺度講有撚用呀？鳩噏唔使成本架，網上講兩句就得啦！

仲有佢地邊首歌請你一個dancer伴舞咁巴閉呀？又唔見其他dancer出嚟講被走數？E-kids喎，不嬲都大把話題架啦，如果係堅嘅，其他dancer實出嚟講啦！

支持

吉野妹好大機會係ekids成員之一
係咁抄作ekids

講呢句野之前可以先起下我底先，唔好自作聰明。

做Dancer唔係好巴閉啫
我接果時都以為E kid都算有啲名
點都唔會為咗少少錢走數掛
點知佢地同啲Fans一樣咁低質
同埋大把Dancer都比佢地走過數啦
行內冇咩人會做佢地演唱會以外嘅Dancer

因為演唱會係有數落排舞師到再出比Dancer
但出面show要E kid自己出錢
最後走數走到影都冇

咁請問你報咗警未呢？
同埋你幾時咩場合為邊首歌做dancer?
大把dancer被走數？E-kids個名不嬲衰開，你估佢地走數會唔會得你一個出嚟講呀？咁耐以嚟佢地嘅負面新聞應有盡有，如果真係走dancer數一定會比人大造文章囉，但我咁耐以嚟都未見過，係得你一個講，警又唔報上網講就有人信？想學#me too呀？